[勿助長代購勿提L'oreal Group 第一頁有懶人包化妝護膚品討論區 #91]

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
1. 問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
2.最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
3.講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
4.如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

懶 人 包
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎send email比碎朱古力忌廉lihkgbeauty@gmail.com

依家新開咗一個絲打Swatch圖懶人包，由#88開始都會持續update

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals 因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

今日唔夠時間update google spreadsheet 聽日會入晒#90啲swatch圖入去架啦 大家等等啊

LM

話咁快就新Po

上個po見到有絲話cwb sogo kanebo BA好人就去左
BA真係勁細心幫手消毒唇膏比我試
份人又nice 一啲都無西我臉
最後買左coffret d’or唇膏 真心好用
一向咀唇都好乾 用開YSL次次補唇膏都要用vaseline打底先得
而家coffret d’or 呢支一黎幾持久唔洗點補 二黎真係保濕 多謝上個po位絲打放火

繼續燒呀~~~

多得大家互相放火

新post lm
分享下呢排幾鐘意嘅唇膏 bobbi brown crushed lip
#ruby & #babe
呢個系列formula好正 唔乾 sheer得厚揸都得
ruby啱秋冬用, babe就夠日常

我都好鍾意啊！不過我得一枝 bare
隻色又係我好鍾意嗰啲枯玫瑰色

HUDA BEAUTY出新盤 但係啲閃片勁粗 感覺伏味濃

好靚呀 秋冬色好好j
有冇人鐘意深紫 想問用深紫色唇膏會襯咩色胭脂
我次次都冇用胭脂 求指教

我都想知啊

Agger
買過一盤huda大盤眼影
覺得寧願加多啲錢買nd/pm/tom ford個啲 都唔買佢

啲配色好似Laura lee出個盒
佢仲要賣咁貴

佢呢種大閃片嘅bling bling好煩 壓得實極有限成日要就住就住 上眼又易跌到一面都係 最好用glitter glue但實在太煩

少用深紫
但如果嘴用左深色 胭脂會用nude色 (最愛nude pop) 或者用小小bronzer打斜上

等我又試下先 唔該絲

BTW Sephora HK Gold Member Sale 開始咗啦

啲野真係黎黎去去都係嗰啲買唔落手

以前huda啱啱出第一盒大盤（好多紅色系個盒）一見到覺得勁靚好想買
一swatch完啲glitter一秒滅哂火

題外話，我發現cultbeauty都開始唔多吸引
早幾日買滿£20有85折，無野買得落手

有沒人用過clinique花花胭脂(珠光嗰隻)？覺得好靚但又好驚顯毛孔同突顯皮膚粗糙

cultbeauty成日要張單有特定牌子嘅嘢先free ship

bronzer 出動

有pansy, peach, melon, black honey同blush pop 全部都好鍾意 啲珠光好細 上面係微微嘅自然光澤感 我毛孔都唔細但唔多覺會顯毛孔
Btw nude pop好燒

好似nude pop 好多人推 其實上面係咩效果
我好小買胭脂
n 年前買一盒走天涯

嘩絲打忠實fans 買二送一依加 380有3粒，唔係唔入手呀

有興趣可以睇返查理條片
我膚色同佢差唔多 效果都似
覺得nude pop好百撘 幾乎日日用

頭先即刻google 睇左一個台灣blogger 試色
peach pop melon pop nude pop 都好正
有冇邊隻啱黃皮既粉紅色呀

覺得用少少粉紅色 個感覺少女好多

平時用開橙色 想試下其他又驚出事

上個po講起礦物底妝
唔識引用返上個po既回覆落黎，係度講聲sorry先

防曬試咗f organics面用果隻，揸出黎效果幾靚
有啲光澤/閃，好似係落咗雲母石？
皮膚好/無咩印要遮既絲打應該上埋碎粉就落得街
不過我混乾 毛孔大 多粉刺同暗粒所以一定要再上粉底

補妝我用緊om隻粉餅，貪佢補濕+有雲母石（光澤啲，純個人喜好，補完妝睇落唔會太matt）
但單用我會溶妝 反而補妝先keep到
都係混肌既朋友仔可以參考吓

講返celvoke，除咗09色唇膏好靚之外
淨係試咗佢個碎粉，暫時用落hold妝都ok
又大大盒，叫做不過不失
我用法係防曬-> 碎粉-> 粉底
呢招係跟wayne goss學的
易溶妝既絲打可以試吓

佢隻粉底液啲色試上手覺得偏黃
好彩可以攞sample返去試
暫時試咗101溝102一齊用 隻色ok

用撲推好靚 不過支野都唔平
利申學生
點都捱曬盒alima pure先會再買
完

試下冷粉/紫色 幾顯白

Peach同melon都橙橙地 melon會比peach粉啲少女啲 我覺得
黃白皮呢排成日用blush pop覺得好粉嫩好自然
pansy pop上面粉粉地好顯白 已經用到塊胭脂平哂
不過pansy pop好似唔係所有黃皮用都顯白 絲打可以去叫ba試上面睇下

380 3粒好抵屌

感激不盡
我睇之前有個絲Po YouTube 個鬼佬教用胭脂
試左真係睇落可愛啲
搞到想試多啲色
一齊hit pan 喇

而家送咩色？買到十二粒真係好難搏到佢送我要既色

官網任揀三件就會變380三粒

想問mothership係咪真係唔啱亞洲人用，好靚好想買但真心唔識用😂

其實都係睇你點用啲色 我覺得唔係唔啱 係難用姐 因為真係要技巧 新手最好唔好入手住

好正 但fig都係冇貨

有冇人夾呀？想買多粒

我丫我丫

官網送個隻色揀咩都得 ？

係 所以真係入手好時間
有興趣tg我

本身係呢度比人燒著想買by terry支遮瑕 但個promo過咗 係cult beauty退咗稅再85折係咪都應該係最平

Mothership新手可能真係難dd

Om出名溶妝
不過香港秋天唔知頂唔頂到

成日形住
就算落完妝都會係塊臉/身度搵到閃粉

Huda呢盒真心 配色又唔靚

[勿助長代購勿提L'oreal Group 第一頁有懶人包化妝護膚品討論區 #89]

#825 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我摷左個po 好耐搵唔返
唔該絲打~~~~

唔洗客氣

宜家你變左database

clinique 真係幾抵玩
我有cola, pansy, fig, heather
差唔多點既妝都已經襯到哂

越黎越燒

Times Square個sale仲未做完？
好想買！！

前幾年都冇買到既肥牛palette 今日終於買咗 同埋第一次入手hourglass既唇膏 都幾好搽同埋幾顯色 用濕紙巾係唔會完全抹得走 第一次影上嘴圖 柒咗既話請見諒

肥牛palette 絲打幾錢入手

岩岩先知Time square開左Sisley
有無d咩值得試下嫁

有冇人揾緊人夾sf+ /想夾啊

如果想買單粒會唔會太傻仔

唔會啊 單粒份量多好多啊

好鍾意i cant live without

見到mac果隻氣墊粉餅好似幾靚
有冇絲試過

超級顯色啊

色又靚又易襯，個名又好聽

就用哂ipsa 個四色palette
唔想回購
大家有冇其他補妝嘅palette推薦？

第一眼睇我以為土匪絲話佢cant live without d 唇膏

不過佢地啲名真係改得幾好聽

有冇絲諗住夾colourpop呀
tg, kt1413

單粒買 用一世都用唔哂

我有單粒胭脂 用咗成年都好似冇變過

今日去左試色 上手臂內側
d 閃粉好似好明顯
上面效果係咪都咁閃

其實我本身想要柔和少少既效果
有冇邊隻牌子冇閃粉又唔顯乾紋推介?

感激

我今日去朗豪坊門市都有做二送一
不過多人到痴線 企位都冇呀
排隊比錢條龍又長

Apm無咩人

如果你要唔顯乾紋 可以試吓liquid blush
我手頭上有兩枝Chantecaille 搽咗之後上碎粉都唔會話遮晒啲色
價錢係真係偏貴 但係每次只係用少少好襟用

本身從來未用過liquid blush
驚趕時間會搽到一撻撻
而家研究下先

可以去counter叫佢幫你試

threeeeeeeee

addition胭脂液岩哂
推4號色 冇閃粉

Three mini dash都有少少閃粉
但上面好自然唔覺眼，我鐘意佢種光澤感

Three, addiction, rmk 嘅胭脂都好

D蝗未放完假
仲咁勇出去朗豪

D名真係ok
諗起too faced 定 tarte 改樣嘢叫glowjob

係咪胭脂+highlight 果盒
N年前用過
分開買兩樣嘅質素好d
又有得揀多d色
Ipsa呢盒太淡色

Glowjob

入得過呀

我想講pmg啲highlighter都好燒
但係要自制下先

Kvd 又係
改underage red
Lolita
畀西人屌有陣孌童味

屌 咁既明都改得出既
好痴線

係呀係呀
因為想帶出街 所以想要啲一盒有齊嘅palette
分開兩盒我會好倫盡

Fenty 呢盒點睇

係highlight定eyeshadow
隻藍色好靚

如果同係日牌
可能呢個都ok? 唔知仲有冇賣 shiseido呢期d嘢大改

西人牌子 仲有上面盒肥牛
但都幾大盒 可能唔岩你
其他西人牌嘅盤，d色又好似唔岩/唔靚 推介唔落手

燒到hehe humhum 唔理喇

係咪得我一個覺得nars改啲名都好老尷

Orgasm deep throat

高潮

呢盒曾經有心動過
摸過上手之後不了
飛粉飛到仆街

佢聲稱highlight 盤
但似眼影盤多d 隻藍色點做highlight

平嘢有canmake sweetsweet
但覺得質素普通
如果上面絲打覺得ipsa ok 可能都忍到呢d牌子
Ipsa果隻都飛飛地

女人痴起線上嚟

我早排就係咁 今日睇到咩好燒 聽日就要即刻出去睇

Deep throat 真係
「唔該我想要盒深喉」
紅都面哂

隔離隻酒紅色都好難做highlight

突然醒起要質素好似仲有Tim ford 呢兩款

應該好過shiseido果款

TF呢啲咪醒 用人名 賺埋想買同名唇膏既人啲錢

我有圖一嗰款
以前日日用

Orgasm都當係形容到隻色 deep throat真係唔知jm9
想知啲大陸人係咪會同ba講要盒高潮同深喉

想像到有幾好笑

講出黎好有羞恥感

好靚呀

點解cp可以不停咁出新野

想買粒Nars 胭脂
除左Deep Throat 有咩色推薦？

Orgasm 會唔會好閃 .

岩岩開始化妝時可能皮膚麻麻
用Deep Throat 勁顯毛孔

佢咁樣令人好難落單 好驚又出新嘢
之前sol palette都未買
但呢個palette真係痴撚線(好鍾意紅色系眼影)

Shiseido 我以前有諗過
但佢冇粉底肉色 我有啲卻步
Tf 啲色靚 但又係冇肉色

Clinique 花花胭脂仲爭一粒就夾到
仲有冇絲打想夾

我覺得上面佢變左幾matte下
完全睇唔到閃粉
反而係健康嗰種反光

sol粉質幾好
但係我身上變左earthtone
最紅嗰幾隻唔敢用

又真係幾靚

唔好用啦 如果又敏感就麻煩

Ruby 我係日日都搽呢枝 但成日賣曬 唔係到到有貨 已經用完2枝

睇真d 原來有幾隻色係翻炒 滅火
Poodle,soft core係pressed eye shadow sandbar係pressed pigment
trove 係fortune palette
oppulent 係element of surprise palette
即係得4隻色係新... 但係粒big sugar 好靚呀

我黃皮一至二白
想買一粒Clinique小花胭脂
諗緊買nude定fig pop好

絲你超熟cp

之前睇有個youtuber話cp雖然成日岀新色
但好中意discontinue d舊色再岀d一樣既色

又燒著返

有冇D base可以推薦下?
返工前想tone下D色,比較暗/黃/黑
本身自己混合偏乾,毛孔粗大
之前用media個base,好快變暗

開始轉季了
乾肌完全feel到皮膚好乾
上年冬天表現ok既雪肌精myv粉底去到呢幾日都有d唔係好夠潤
大家有冇轉左用咩粉底呢

我都想知有咩有色base可以調色

我仲未轉 因為我仲未用晒手頭上既cushion
Suqqu新粉底秋冬應該夠做但係我仲未開黎試

有冇base 調色又唔乾

搭單問
我黃皮二至三白
買fig pop 定black honey pop好

痴線今日濕度得38% 乾到成個人都好唔舒服

我今日洗完面之後起碼搽咗4-5枝保濕野

宜家連朝早都要落油。。平時我夜先用

咁睇黎我都要攞番枝油出黎用

clinique網上買送多枝唇膏

addiction 得harvey Nichole 有??

我用wnd modern renaissance 翻版都敏感
買左單粒abh love letter都係敏感

fig出色啲
但nude啱淡開妝既

ps 其實pansy好顯白 我都係黃一白/二白

上面真係冇乜閃粉
佢偏珠光
除非歐美全matte妝
正路自然妝感開既都ok
又大粒夾抵食

之前用過laneige都ok 唔乾但會比較厚同有香料味 未必個個鍾意

Three

絲打用咩油
我用clarins
好似吸收得有d 慢
仲有半支 買搵定喇

d 香料好勁
以前用過佢乾粉
coverage 幾好 唔乾
不過太香 轉其他了

仲諗住落門市問送個粒係咪任揀

呢枝 不過春夏冇掂過 仲有一半

一轉季 好忙 要周圍試化妝品

買佢老母
琴日落去試色
佢d 粉質 顏色 算平靚正

貴婦專屬品牌
你會點用架?
夏天我會溝toner 按摩下
夜晚冷氣勁 有時都會就咁用
都係睇皮膚感覺而決定比例

呢枝係貴但係由頭到腳都用得 我之前當埋髮尾油用 冬天又會溝落粉底 面霜或者body lotion用 正啊

我想講
官網fig pop缺貨
好想買

不過nude都好用

暫時冇一枝唇膏係可以hit pan

我都冇 但係用到最短果支係Rouge d' Armani
屌細力啲

我本身唔係胭脂控
都買左4粒

比我一定唔捨得搽頭髮
off topic 搽頭髮milbon 有支橙色樽髮尾油
好好用 唔笠 好爽
用手搽完掌心手指罅都唔油

我覺得haba油都幾好用
一樣可以溝黎搽身搽頭髮
用落塊面第二朝摸落好軟熟
美白果款比較清爽
最衰係佢個個counter d ba都勁串

因為佢好香所以我搽咗落頭髮度
邊度有賣啊milbon

milbon 個味都香架 唔會濃烈 幾清新
我係髮型屋買(應該出面買會平少少)
cwb 東角駅個商場入面有間髮型用品店我見過有
不過唔記得幾錢

美白有冇效果?
我夏天曬太多黑左好多 用緊既冬天粉底偏白
而家好想快d 白返

覺得有小小去黃效果
美白都係靠番美白精華會好d

反而haba white lady 好有用
真係白到

真架

想問下有咩眼霜/眼精華推介？
就黎用哂ANR支眼精華 想試下其他
本人眼底乾 想減淡同預防乾紋

精華我得基本保濕野 同一支selveskin copper peptide
保濕之前用skinceutical
而家用cosmetic
有冇好野介紹

我都想知有咩可以減黑眼圈

問咗金鐘廊Clinique
送嗰粒只可以揀1-4號色
買咗ginger black honey poppy

朗豪坊都一樣 送1~4號色
繼續同蝗一齊逼

平日算早訓 大概11點就訓教
就算星期六日好舒服訓到自然醒
黑眼圈依舊健在
可能因為自小都係敏感體質

所以唔奢望可以減黑眼圈
只希望黑眼圈唔好再惡化同預防乾紋

試左上手背 唔錯
冇味 都易吸收
最細支都220
大支60ml 要650

忍唔住都係買咗花花胭脂 買咗peach pop, rosy pop
另外又要咗 poppy pop
而家好想要pink pop同 cola pop 冷靜下先

有peach pop 送咁好 vcity 得134

你地個個都差唔多包色

搵日去試試 唔該絲

我都想有得早訓

pan 緊第二支bm notorious
等緊聖誕出嗰個唇膏set
香港會返bm gen nude 個唇膏set

我太多唇膏 每日用一枝都唔知幾時先可以hit pan其中一枝

唇膏set
心郁 但得一個嘴

鬼咩~今日濕度得38%，我就黎懷疑依度唔係香港
不過我覺得skin care做得夠既話會幫到好多，曾經我係夏天都會甩皮既人。
依2日粉底用緊balina co.既bb cushion同rmk gel foundation ，感覺同平時差唔多，不過用少咗碎粉。

我今日睇pony佢用shiseido synchro skin glow嗰隻粉底好似好保濕咁 不過我真係唔會再買粉底啦 手頭上嗰啲用到我個仔讀幼稚園先用得曬

呢個 之前有絲打post 過
問咗香港bm 話會返
pan 緊第二支貨size
完全唔擔心用唔完
上年11月用過第一支之後 其他唇膏就行埋曬一邊了

點解朗豪坊話fig係全線斷貨

真係咁正？但係我真係太多唇膏啦

點正法 求分享

冇得訂咩？我粒black honey都係冇貨，下星期先返

今日走咗去買nude pop, heather pop 揀咗ginger pop沙田嗰間送ginger, peach同berry pop 買嗰時heather得返一粒
然後比上面絲打燒到買咗Bobbi brown支ruby同cranberry 試上手隻色好好J
呢個post真係好危險

有無好用b3精華推介

Btw Mac子彈新色好似唔錯 不過到到都冇貨 Mac啲大陸人多到唔想入去

朗豪坊mac多人到好似有錢派

呢個post 好危險
已經有3粒Clinique 胭脂
都要諗諗買唔買好

咩powdery matte果隻?試咗上手係幾好,不過之前買咗mufe支artist lip blush唔想再買其他matte唇膏住

朗豪坊嗰間多人到行年宵咁樣樣
沙田嗰間都有堆人圍住試唇膏 明明隔離啲鋪頭都拍烏蠅

Bobbi brown嗰支搽上咀有浸怪怪地嘅香味
不過質地幾舒服唔乾

覺得mull it over, devoted to chili都幾好睇 不過都冇貨
我記得絲打你包色

到而家諗返起都覺得好癲

話時話我成日覺得v city化妝品部d 燈光好撚古怪 成日試色好似睇唔到咩色咁 要行出天橋搵自然光先睇到咩色

我都記得

我之前喺隔離post 放火燒到好多人都買咗支

notorious 好啱黃黑皮 顯白 自然 素顏都搽得
唔洗搽潤唇膏直接上嘴都好潤 係真潤
唔會起死皮
補搽可以直接補 唔會一撻撻
食野飲水會甩 但係唔會甩到唇中間冇咗色得返個框
無染唇 唔怕色素沉澱

已經用咗就快一年
之前借咗俾我個妹用一次佢已經叫我買支俾佢

ps. 土匪絲你當睇唔到

我點扮睇唔到

聞落有啲似煮嘢食嘅香料味 上網睇有人話似小茴香味 未上過嘴唔知接唔接受到

想像到個ba應該好驚訝

分咗幾日去買 買到好唔好意思

MD skin 幾好用 不過唔平

實認得你

我都想知

仆街喇 我記得喇 notorious~
我睇你唔到 我睇你唔到~

佢無理我
可能朗豪大把客，廢事理我

我有12粒（其實係13粒，有粒peach係買重複咗）
我想再買但一直fig無貨

佢有比remover 我抹已經好感恩
多人到試色要等攝位

nordstrom幫到你 長期有貨

12粒
可唔可以swatch黎睇下 比你地講講下有啲燒

唔小心食左會好苦 搽呢枝就唔打得k輪

唔係阿我今日買都有喎fig pop

我覺得cranberry同ct嘅walk of shame 幾乎一樣 只係個質地唔同

左邊係cranberry 右邊係walk of shame

係我最鍾意既豆沙色

痴撚線燒到痴左線
學上面絲打話齋
呢個po真係好危險

我都係呀

真係一樣
頂成日買埋啲色都差唔多
Btw walk of shame真係好正 應該係我唯一一支有信心可以hit pan嘅唇膏 次次搽上嘴都覺得佢隻奶香味好治癒

秋冬色唇膏燒到我hehe humhum
點解一到冬天會咁想買唇膏

我真係唔可以再賣唇膏啦 我一個月買咗12枝tf

呢set真係好有興趣
holiday set 剩係比佢燒到

原來walk of shame有咁深
好彩未買
有cranberry

walk of shame 曾經呢到好hit 燒到我去買
而家用到就hit pan 想回購
birkin brown 都好心動～

CT既話我都好鍾意我枝pillowtalk 諗唔到搽咩就係佢

打算回購x2
birkin brown睇落好秋冬 上嘴應該幾有氣質

啱啱入手咗walk of shame
之前有支kidman's kiss勁鍾意個formula 但係呢支係我塊面度顯黃定係病樣所以無乜點搽
pillow talk都好吸引呀 但係咪都幾淺下 色素沈澱嘴怕搽出嚟九唔搭八

我聽日swatch比你睇啊

Pillowtalk好似好淺好nude咁 我面同嘴都冇乜血色驚用完睇落好病

唔該絲打 呢排追post追得好爽

上嘴又唔係真係咁nude 可能係我本身唇色深所以我覺得ok

呢排大家瘋狂放火互燒

好似隻隻色都好靚

多謝絲打打咁長篇分享
好想要紫tone胭脂啊

想問絲打們如果返工基本上係office 全日曬到太陽既時間唔多過15分鐘 防曬用annesa會唔會太大負擔
返工要趕出門口 用防曬又要等三個字先化到妝 如果唔係搓泥搓到懷疑人生 覺得好煩
利申 化妝新手 屌細力啲

好detail
btw我用fig+cola做眼影效果不錯
cola太出色如果單用做胭脂幾易出事
反而可以用啲淺色少少嘅上左一層
再用碎粉掃質地既鬆毛掃再上一層cola
即刻變秋冬
我記得係某個地方見過話black honey= fig+cola
我冇black honey比較唔到但so far 2隻色都幾鐘意

而且cola隻紅我唔會敏感

我買唔到fig
酸你地全部有fig既人

我之前係朗豪買
買左2粒但冇2送1
勁唔抵

想要fig pansy heather

我有fig 真係好靚

秋冬一定要買birkin brown!!!
我個人鍾意啡系唇膏 但呢隻係偏紅嘅啡相對易carry
不過都幾顯色 怕太深色嘅人最好再望多d swatch先買
但加埋ct個formula真係

我3粒都有
加粒cola

停手呀土匪絲
八歧大蛇都用唔哂啦

聽日就去睇
成功俾大家燒到了

唇膏真係真係唔會再買啦 信我

我去過門市swatch 過好似朱古力色
但睇人上嘴又好靚

Melon 買完都幾失望
以為淡橙色d

Pink 好正 唔知用咩用佢就岩

Cola 買左未用

好想買Fig

有一枝chantecaille lip chic hit咗 我當潤唇膏用

annesa好高度數 又防水 唔需要用到咁高啦
用物理防曬咪唔洗等囉 不過會泛白

絲你入手咗新出嗰隻未

仲有冇想夾Clinique胭脂
追post追到好想買

買咗一枝baobab

Bobbi brown我有呢兩支
又係秋冬色

我都係買咗呢枝 超級潤 秋冬用應該好正

再買唇膏斬手

本身想買多枝 其他色睇唔啱

繼續放火
mac新系列 powder kiss lipstick
修完眉個時順便試埋 就帶左兩枝走
買左 301 a little tamed & 316 devoted to chili
301 係ba推介 試到上嘴覺得幾靚幾顯氣色 但就咁睇隻色好chur
316 熱門色 本身諗住有chili呢住可以skip 點知試到上嘴完全兩回試 係好靚嘅秋冬色!!! 強烈推介

至於另一熱門色314 可能因為我本身唇身深 所以唔係特別好睇 所以就冇買到

上至下係 301 316 同 chili
我間房黃燈所以啲色影得冇咁出

係咁打錯字

Suqqu UK Christmas exclusive 南瓜色

Selfridges有得訂

我都係咁同自己講,點知一個轉身去咗買胭脂

MAC新唇膏好燒
但今個月已經買咗兩支唇膏

想知係咪限量架

你地唔好再毒我唇膏啦

睇佢ig就好易 但自己上手完全冇辦法 但個閃真係好靚

相信呢個post推多幾日土匪絲又會忍唔到

個紅色我真係好鍾意

今次一定要企硬

好中意if only 同 I woke up
請問邊度買？ 幾錢？ 網上好多都無色/唔送香港

好燒呀個post
想買nude pop同pansy pop
其實而家官網係咪都比人掃晒
等遲d再優惠先買喇

我係買特別版一盒 入面有呢3枝 560

都正啊！！ 連卡拂？ 仲有無得賣？！

係啊連卡佛 我建議你快啲去睇睇 我驚特別版呢啲好快賣曬

我一陣出去門市睇睇

唔該曬！！

冇貨都可以訂

再買斬手指

日日睇呢個po 放工會好忙

一放工即刻衝去睇化妝品

個個月最期待兩日,信用卡截數同出糧

希望今晚仲買到cola pop

九龍區可能搵唔到呢種態度正常既分店

話時話我想反推mac studio fix powder + foudation
一路用開mac既粉同studio fix liquid都覺得好好用 粉底液直頭係我本命粉底無失手
諗住買埋同系列個粉返工可以拍兩嘢就出門口返工
點知個粉係就係好控油同極高遮瑕
但係好撚乾同遮唔到毛孔 乾到我混油都乾到起紋甩皮
毛孔完全遮唔住
一個個窿咁,canmake綿花糖粉都好過佢
仲要7點上粉中午已經見到個鼻d 粉跌晒落毛孔一點點咁,要補就要用濕紙巾抹走佢再上粉
佢送個塊撲好垃圾,根本係十蚊兩塊果d sponge黎 用佢上粉一撻撻 cake晒係d dry patch度,又control唔到上粉個量,一上就變正粉樣
換咗個無印碎粉puff極輕手咁拍先好d
唯一可取就係遮紅好好同個compact分兩層可以放粉撲
買咗成310唯有夾硬用埋佢

你地搽完toner/lotion 面會唔會熱熱地

似敏感？
咩product ？K牌？

唔知係咪 有時用清水洗完面都會咁
肌字牌 同 無字牌

toner同lotion
有時只用一樣

雪肌精滋潤版toner起擦子膠碎
試左幾隻lotion都係咁
清爽版明明無試過咁
仲要買左枝500ml 有排用

我塊面勁乾嗰陣都會
平時就冇乜感覺
用緊origins菇水

菇水我都用過 乾果陣用 成面都會好刺痛 紅曬
特別唇部附近 因為成日都好乾 好難頂
之後轉clarins 正常冇乜野 但係勁快用曬
可能個質地好水 但唔夠潤

琴日買左muji 試下 勁大支 好抵屌

無字牌用邊條line
我第一次用 買左藍色

Muji淨係用過敏感肌嗰隻 好笠頂唔順
菇水用咗好多支 冇咗佢唔得
有時敏感起粒粒 敷一陣第二朝起身就冇事

話說我發現左樣野
TF eyeshadow quad日常色Golden Mink, Cocoa Mirage嗰幾盒01 03 12 13 20冇TF字
有鐵盤既同
03 04 Nude Dip Honeymoon冇鐵盤個formula係唔同

基於TF Clinique Bobbi brown都係estee lauder
我就係sephora睇下佢地成份
原來我地係咁燒既climique cheek pop頭幾個主要成分有2-3個同TF 0304(我有honeymoon)係一樣
應該因為咁我用偏紅色eg cola pop/honeymoon都唔會敏感
而且有種自然既光澤

如果有honeymoon既絲打應該會覺得佢個閃好subtle又好靚
而bobbi brown既Highlighting powder既成份直頭同tf honeymoon 8成相似
只係成份多少會唔同

想搵subtle又靚既highlighter既絲打可以去bb睇下

打錯Clinique
大家睇得明就得

Clinique 胭脂真係好燒
我尋日先買咗estee lauder，好窮

啱啱買咗pansy ginger同heather

Sephora 特價
各位絲入貨未

有咩好介紹

mj eyeshadow palette

太刺痛頂唔到 要過好耐先散

乾肌既你地 而家用緊咩primer?

我用緊muf既step1 hydrating primer覺得唔好 乾到浮哂粉

尋日去hourglass買野 試左佢地既serum primer好正上粉好貼面 但又好貴

有咩好介紹呀

Guerlain meteorites

買完先有折
揀唔落手

大家有無超保濕既眼霜推介？
而家22歲眼下超乾但黑眼圈又勁
已經用緊Bobbi Brown貴d六百幾蚊果款眼霜 遮瑕都揀無咁乾既
但上完都會浮粉

用緊the ordinary caffeine眼霜
好似減咗少少黑眼圈同浮腫

平平地嘅zoeva眼影都唔錯

忍手呀絲 當儲書簿費

同問 用過fresh紅茶都覺得唔夠潤

有無絲打買左最右個隻16號色
好似幾靚但上網睇好似無乜review

呢款好唔持久
一兩個鐘就甩哂

我都想買，但香港未有

你問我既話，我就唔搽防曬，不過會擔遮

鼻敏感引起既黑眼圈有冇得求

皮太薄or用完toner會令成份更容易滲透皮層
會對啲刺激性成份更敏感（可能皮厚既時間就無感覺）
如果唔會痛或者其他不良反應可以唔理，覺得唔舒服就換product
我之前用Estee Lauder支紅石榴都係會拮拮地，可能係香料果啲太勁

我覺得黑眼圈只可以靠化妝

想買CT唇膏既絲，Bethni出咗條片可以參考下

推下visee BE10
都係南瓜色頰唇彩

平平地試下囉 我都有鼻敏感

有睇 好多隻色都好燒
不過我有入面幾枝 覺得有d色差

Estee lauder advanced night repair幾好用
the ordinary caffeine去浮腫幾好 但唔補濕
利申 眼底上foundation都乾到有紋

我都買咗estee lauder advanced night repair精華加眼霜，希望有用
眼底都好乾

買咗canmake嗰個
上星期搽完薄薄一層之後上咗givenchy碎粉
照鏡覺得自然到好似冇搽咁 所以搽多一層再補少少nars碎粉喺胭脂位
我朝早11點出門口返到屋企夜晚11點竟然仲見到有胭脂 自己都覺得好神奇

今日都搽咗一層 又係11點出門口 啱啱開個front cam睇都好似仲睇得出有搽嘅
持久度好似俾想像中好

知道啦 唔會再買粉底同唇膏

我有visee be10
睇圖canmake16好似紅d咁

我上香港官網睇佢有show到出黎 以為有得賣添

買左givenchy
同caudalie

唉尋日差d失手買左mean girl “inspired”嘅眼影盤
睇真d佢好似冇攞版權
再睇埋上面心水清絲打指出係番出嘅貨
𣊬間滅火
都唔知係咪好事

係
長期鼻敏感人士表示已放棄

一直都係用普通版
冇用過滋潤版
梗係覺得伏伏地 原來真

落妝隻嘢嘅殘留物可能會同skincare撞
睇下係咪

絲打意思係隻粉餅唔得？有少少唔明

呢排d蝗未放完假
香港嘅朋友話唔敢出街

成日都做優惠
密到咩咁

幾時先放完 想去又一城sk2

好似好耐
冇10日8日都走唔甩

Annesa呢d應該係混合/化學係咁
就算純物理型
都有佢自己嘅缺點（死白、油etc)
長話短說 搽防曬本身呢樣嘢就係煩

諗起以前唔係毒撚果時
搽左唇膏唔想錫

係呀 得一個櫃

Orgasm 唔會好閃
最適合黃/淺黑皮 搽得最靚

前排都買咗,不過係比較冷門嘅色 Telluride 個fd 買咗ruby

厚塗薄塗
本身想試下深色唇膏買來秋冬用，初初見到呢隻色嚇一下，以為塗完會好似中毒，但塗上嘴就發覺好接近本身唇色，淨深色咗兩三度，都幾自然，但又有少少style
仲有呢個系列都好自然，新手應該幾岩

淨係個powder

即係呢盒
明明studio fix fluid 係我最愛無買其他粉底好耐 個粉就咁差

想買咩啊？我都係想去sk2，想買美白精華

Cc cream啊 好耐以前用過一次驚為天人
係facebook登記左做皮膚測試 諗住買埋

呢盒真係冇留意
有時mac嘅嘢都會係大伏
遮暇度高又遮唔到毛孔呢樣嘢真係笑左
唔知絲打可以點樣用埋呢餅嘢

仲要七點關

我諗係因為佢個位太光猛，相機拍既話會有啲色差。
我覺得唇膏夠保濕，都幾吸引我。

我想推eve lom洗面膏 已經用晒一罐 又買第二罐 對於乾皮人士極友好
需要乳化 落妝好乾淨 做普通洗面又溫和 洗完唔會乾憎憎 應該會無限回購
不過油皮最好唔好入大size 或者睇下有冇sample試用 我驚會潤過頭

用防敏果隻

講起依樣，我男朋友每次想錫果時望住我個嘴幾秒，就會唔錫
佢話太紅

又似層層
本身都係似薄同易紅
明明睇落都算少成份

啲精華成日無貨，要一早留貨

唔好意思啊絲 依家先有時間swatch比你睇
上面係薄搽 下面係厚搽 其實真係唔係好nude架 我覺得襯咩妝都唔會出事 好百搭！

Evelom 同好

真係好好用 已經打左bioderma紅蓋入冷宮

Illamasqua hydra veil
秋冬幾乎一化妝就用佢上兩邊面(T zone我會用其他)
買左佢之後step 1 hydrating比我打入冷宮 得旅行先會用下

用過，幾好用，但陣味太難頂 最後轉用Emma hardie

下 好想買精華，有冇邊間好ba介紹？次次去專櫃比人西面

佢個mask 都好用，又係叫曬身邊啲人買

啱啱喺clinique官網買咗nude pop.pansy pop.black honey pop
好想快啲到貨試上面

陣味的確係幾犀利

邊隻啊

開始換季，大家foundation 會用邊隻？

秋冬準備開封suqqu新粉底

其實係咩味嚟 心思思想下次轉落妝野

見上面講Clinique cheek pop講得咁開心 我都有4粒可以分享下

最鍾意nude pop

我唔係好識形容 橄欖油味？
依家慣咗陣味覺得冇乜野

秋冬就到有冇乜好碎粉推薦
用緊lm但冬天乾肌太乾
想試by terry或者nars
利申:額頭油肌塊臉乾肌好麻煩

我exac7ly買咗你呢4隻色 好興奮

by terry好薄 又保濕
用少少就夠上全面 而且冇色

認同佢有色差 一嚟佢自己都講去到後期佢個嘴已經卸唔乾淨 疊住底色咁搽上去

傻啦 不過比想像中紫

佢形容啲色同我睇到嘅色唔多同 同

每次一見面果下 見我搽左唇膏
佢個樣都勁抗拒
但佢又想錫 就會變左蜻蜓點水
仲要錫得勁小心 驚死會印落佢度

其實有冇唇膏錫咀錫面會唔甩色

我通常用完紅蓋落完 hea 到沖涼先再用洗面
有冇比紅蓋更好既同類產品
因為用完有d 乾 但又唔想沖涼住
唯有有時用toner 頂一頂

紫啡秋冬用勁有女人味 又stylish

By terry碎粉真係世界級好用，粉質幼到出煙
我春夏混油、秋冬混乾，四季用佢都冇問題
已經用完兩盒，以後都會回購

之前有絲打教暗瘡粉刺肌
用防曬>碎粉定妝>礦物粉底
想請教下仲洗唔洗用primer?
驚太耐又用粉會好樣衰
但搽太多嘢又驚起粒粒暗瘡

暗瘡肌又要日日化妝我就癲啦 唔想照鏡

唔想縰錢 可以試下轉上粉方法
如果用打濕左嘅Beautyblender上LM 我覺得會吾乾

無其他特別需求：遮毛孔，細紋，額外保濕
我覺得唔洗 一黎慳返 二黎咁多層可能會起擦膠碎 一係擔遮 咪唔洗擦面防曬 礦物粉都有少少SPF成份同折射到光線

Nars蜜粉餅都好幼滑
印一印就得 冇LM咁乾
用到hit pan

都唔係用唔到既

諗起DHC落妝油隻味 可能我都頂到喎

紅水真係乾D 又愈來愈貴
對上一次香港見到PACKAGE裝夠膽死賣一支大一支細＋一支超細
收以前兩支價錢
FATFAT

寫得衰
係收兩支大嘅價錢

絲打做果行一定要化FULL MAKE UP？

個妝感你覺得OK其實唔用PRIMER都得

推jane iredale lip and cheek stain
朝早搽完食飯之前抹左
之後一直都係補潤唇膏就夠
收工搵男朋友佢都淨係會錫到潤唇膏

利申毒撚ff
但ji真係幾好用

卸妝水暫時未搵到好用

值得一試

有冇絲打買咗lancome 196唇膏
好鍾意呢啲橙tone唇膏 睇啲試色好似好靚咁
不過朋友話lancome唇膏唔好用...
仲有mac新唇膏都好燒
但今年買埋買埋好多唇膏 再買要斬手

Loreal gp不了

係阿要對人所以要full maker up
咁如果要用埋primer 應該防曬前定防曬後用

第一次用外國網買化妝品
之前係日本買過suqqu枝唇膏覺得好潤好正所以再買
聽講蜜粉都好用唔乾 聽日試完再分享

絲打我想問harrods係咪冇free shipping ga?

無free shipping啊
運費二百幾但會退稅

唔該哂絲打
因為工作關係唔擔得遮
保濕Primer有無好介紹

嗚呀好貴呀

但我見有紫色蓋同黑色蓋，係咪有分別
定係純粹新舊版分別

明明已經訓成10個鐘個黑眼圈都係到

lip tint 大部分乾咗都唔會點甩，你咀乾就係上面再加潤唇膏

我而家都用緊eve lom
用左一星期左右爆晒粒粒
尤其係鼻兩邊面頰
皮膚從來未試過咁差
d同事見到都嚇親
唔知係咪我用錯方法
試過一日兩次，跟住轉做夜晚先用，再轉左一星期兩次都係咁
而家仲有勁大罐係度

前

但10g四舊幾水好貴

0.01秒縮番
望望成份先再買

唔會消失架
要接受佢
明明咩都冇做個鼻會自動流鼻水
鼻下面嘅妝永遠都甩 有時都懶得補

我又流鼻水又流鼻血吖
個鼻重好容易甩皮
我而家個鼻唔會上粉，返正一申鼻涕就甩曬

唔知old news 左未
早前消委會測試peeling產品
圖入面左4款係含有微膠珠，即是同平時絲打們話banila co落妝膏有微膠珠果款應該係同一款成份

「但測試中的4款樣本成分仍含有微膠珠，包括「BIODERMA」、「APIVITA」、「URIAGE」及「HydroPeptide」」（東網）

有時都有鼻血
簡直又痛又煩 咩妝都甩哂

諗起其實用膠杯同用微膠珠護膚品都係有異曲同工之處
好多粉底化妝品都有相同成份仲要冇可能filter到
只係微粒你摸到
化妝品既你摸唔到

我過左俾唇膏燒既階段好耐
但今次都俾mac powderkiss燒到

下 咁嚴重

我同你一樣!!!
我啱啱先搵完swatch嚟睇
但sf好多色都冇 又唔想幫襯香港counter

有隻好似叫 devoted to chilli 勁靚

香香廣告好似係呢隻
最想要impulsive喺sf有 (又係啡系 )
另外掙扎緊香香用呢隻同mull it over就冇

以我所知得黑色蓋一種，有1.5g試用裝同10g
網上有d圖個蓋紫紫地應該係張圖tone過色

我第一次買都好肉赤，但用落就知一分錢一分貨，lm同mufe同比我掉埋一邊

8月係韓國LANEIGE買左個cushion
係個到試仲好地地
翻到嚟用上臉白到hihi
有冇人幫手食左佢
色係23C
用過兩次only
話者有冇人可以教我點用左佢唔好曬

但防曬唔係護膚最後一步而primer係化妝第一步咩
因為我係搽左防曬先primer

而家濕度唔係高過前幾日啦咩 點解塊面仲係咁乾
上年最凍最乾果幾日用 shiseido white lucent lotion 同 toner sample 覺得岩岩好 幾清爽 諗住今年用佢可以挨到秋冬
但而家用佢覺得好撚乾 完全唔夠補濕 點算好

成日剃鬚都好易損
傷口之後會變左個印
用 first aid beauty 隻 ultra repair cream 唔知有無幫助

有冇好用嘅遮毛孔primer推介 最好唔好太痴立立

佢個蓋本身應該係好深好深嘅紫藍色 所以睇落會好似黑色 張相夠光就會見到有紫色

認同真係好好用 粉幼過lm好多

見上面有講EVE LOM
想問有無絲打用過eve lom rescue mask
混油求包膠

尋日係門市睇都係呢兩枝賣晒
有冇絲打買左有用後感
好似matte得好靚咁

想問clinique 去門市買cheek pop 無貨既可唔可以訂架

Hourglass mineral veil

見平時大家咁關心膠微粒
順便po 出嚟

？ 就係防曬> primer
冇錯呀

有冇邊度有1.5g賣試下先

Sorry 睇真d原來之前get錯左
防曬後搽primer 是對的

整傷左就「la」點解唔用喜療疤

隻ultra repair cream 好似係moisturiser 嚟

By terry d嘢真係好撚貴

wah Rihanna 呢張圖好靚
順道貼下fenty highlighter ,唇膏新色

Impulsive
但睇真d好似全部同屋企果d唇膏色撞哂

wa支pumpkin rose好靚但已經有好多支呢啲南瓜色

呢個post好危險，比咁多位絲打燒著咗買clinique dog cheek pop

官網show sorbet pop係磚紅色，跟住我就落咗order，但再睇review sorbet pop係偏黃色架喎 到底最尾佢會寄咩色比我呢

好想睇sorbet呀!好少見人講佢

有無絲打用過日本DHC隻濃密乳液嫁？

我早兩年買，今日開黎用發覺佢既味道好臭，好似DHC隻潤唇膏用左好耐既膠膠地味
咁樣是咪正常嫁？定已經過左期唔用得

放錯左化妝水圖，自

Selfridges同spacenk都有

佢d野真係高質 之前見有絲打推佢個concealer都心郁郁想試

想問下絲打係咪咩hydra-powder deluxe powder 個隻 有時想試

hyaluronic hydra-powder

想請教各位絲打點樣去暗粒

thanks 絲打

平時fenty 固定色有隻橙色好似pumpkin rose

好耐之前佢有做過全鋪半價
我買咗佢嗰枝精華粉底液
佢嗰陣玫瑰香味我覺得好香 係勁高級嗰種香味
同埋佢真係好保濕
可以唔使上遮瑕膏就遮到啲暗瘡印
不過啲色號好奇怪所以要揀得好小心
但係我記得半價左都好似要5百幾
我用完之後就冇錢回購了

佢本身skincare d產品陣味唔多好聞
但係唔係壞左真係唔知

同問 下巴勁多一粒粒 勁過去角質個啲都冇用

半價左都五舊幾

用酸都唔得？

我聽日試下

真係好貴
嗰陣其係係sogo見到佢個鋪頭超級多人
就去睇下有咩買
跟住就話半價然後買咗枝粉底液同唇膏
我而家用緊Dior 花蜜粉底都係乾肌好朋友

係咪水楊酸？同埋係咪要keep 住日日用？

by terry 同 lm比，邊個控油d同matte d?

Dior 花蜜
之前好想試佢條skincare line不過最後都係買咗其他牌子 你枝粉底係罐裝定樽裝嗰款？得個知字 應承咗自己唔可以再買粉底

我用樽裝嗰款
罐裝好唔方便
絲打我記得你已經有好多粉底
真係要停手了
但係咁多枝嚟講你最鍾意係邊枝

我d compact, 碎粉已經有排用
見親絲打們討厭by terry 我都勁都想再買
有冇辦法快d 用曬手頭上d 野呀
仲有支nars concealer

[/size=1]各位請理性消費[/size=1]

兩年前既貨 今日先開

其實真係冇得避
要加大把唔同名既相同性質可以加落去

應該係固化油脂
可以用夾夾出黎嗰種？
要靠去角質/清潔mask護膚到做
化妝好難救到

我同你一樣都係乾肌
La prairie skin caviar 真係世界級
第一枝過咗期今個月回購咗第二枝 真係會持續回購 個價錢真係痴撚咗線 但係妝感同持久度真係冇得輸 出油之後變奶油肌呢下好屈機

價錢中等既粉底方面我最愛係呢度絲打介紹既givenchy matissime velvet fdt 屌打我枝la mer soft fluid

再平啲就係Mac studio fix 妝感同持久度黎講真係性價比之王

今日去左sephora睇fenty 新岀個palette
最淺色個(右上)兩格d粉好粗，又好普通
橙色同啡金(右下)粉質好幼又好顯色覺人認為是全盤最靚的
左上隻色幾特別，粉質都唔錯
藍色同啡色都好普通無咩特別

個人認為呢盤滅火
除非你為左粒橙色同啡金而買，如果唔係就不了

唔該晒絲打現場swatch

我真係好q多啡系色喇
然後又想買fenty枝shawty 又係啡

By terry好神奇，明明係補濕型碎粉，但我春夏用佢hold妝個能力比lm/mufe都要強
前者上左起碼4-5個鐘後先會開始出油
後者2個鐘後t-zone位已經見到有油光
妝感方面by terry係睇落非常透薄乾淨細緻、帶有高級感既matte，lm粉質對比下係粗好多
最大對比係出油後溶妝既位置都係keep住靚，唔係咁識用言語形容 即係溶既方式比較美觀，唔會浮出黎又唔見有粉底積入毛孔，只係得油光，印一印又靚返曬

lp真是有點貴 未敢挑戰住
givenchy嗰枝我有 但我覺得遮瑕度有d低
要另上遮瑕 所以我好少用
mac等我可以去睇下先 唔該你呀

好燒，第日搵到多d錢一定試la prairie
givenchy matissime真係用極都唔厭

唔該曬絲打，你形容得好詳細
我本身有lm同mufe但我都好少用,宜家俾你燒by terry燒到hum hum聲

補返palette圖

我都用緊lm 覺得冇功冇過 唔可以keep 到好持久但又唔會標油標到煎雞蛋咁 勁心郁想買by terry 爭在諗下買大盒定細盒

Givenchy遮瑕度真係低 但係妝感真係好靚

lp可以睇下有冇得入手sample試下 咁貴一定要試下啱唔啱自己膚質先好買
btw真係好多謝呢度絲打推介givenchy比我 一試愛上

比你地燒byterry但係我盒becca有排先用得曬

你去到照留電話啦，多數過2~3星期度就有。沙田新城市果間ok，但應該好多大陸人

不過見係愈搽愈深就由佢啦

exact7ly 一樣。聽講clarins 果支唇水可以錫好多次都唔甩

一出果時有去counter 問
周圍都斷貨 ba 們又尻hea 我
試都冇試過個質地

Becca唔好用咩 仲想買

全面上薄陰影粉，外國有啲人化妝叫佢做warm up，等塊面睇落無咁白

係餐廳比你句"溶既方式比較美觀"笑到傻仔咁

唔知有冇絲用緊可以燒我地呢

我都錯手買白左粉底
不過我係用胭脂代替

我明 我用泥mask 之後會冇左
當然都keep 住用

我都勁懶 幾個禮拜至一個月先敷一次
(其實我係可以懶到 見到化妝後有果d 粒粒先用)
唔好學

就到冬天想試下用cushion
大家有無咩推薦

你粉底可能係偏powder/solvent類
如果偏油/gel/合成酯類應該冇咁嚴重

我去the one個間個ba好nice 好踴躍幫我試
枝野都幾好用 真係全日唔甩但又唔會乾

真心好好用

我都幾鍾意嗰枝粉底
佢啲色係真係勁奇怪 唔係偏黃係偏灰

絲打買左咩色 有冇swatch

In givenchy we trust

我買左3號色 紅色個隻
200蚊我覺得好ok 基本上我返工全日搽佢 放工都重有6,7成色
swatch就無謂獻醜 唔好意思啊絲打

傻啦 唔洗唔好意思
老老豆豆 我都本身咀型唔靚 所以唔夠膽swatch
但係又唇膏控 零反抗能力

Excel新唇膏

givenchy有冇唇膏推介
想入手啲秋冬唇膏

屋企幾盒碎粉
用到2046都未用完
想換碎粉又覺得再買好折墮
求用得快D既方法

之前都有po過 我有呢幾隻色

叫你地話咁保濕我又係乾肌

同求

This?

絲打咩肌？
我中性，LM 大概4-5個鐘先見到油
睇到你咁形容諗緊可能唔太岩我
雖然我平時成日踩LM
但公平講句出左油其實都溶得靚 可能岩油肌多D
MUF就同LM差不多感覺

個心好1516

每個女人屋企總有幾支呢D色
大家唔使唔認
都係會再想買

可以睇下315
第一次用帶紫既顏色係唔顯黃顯黑
本身黃二白，好驚呢啲色

點解同一盤D粉質會唔一樣
勁R頭

隻橙色

隻隻色都幾靚
唔可以再買唇膏啦我

無留意開呢隻 推畀阿媽用先

佢呢種包裝
令我諗起CHANEL又係有隻差不多樣粉底成900幾蚊港紙
見人搽過超浮粉

呢D PR先似樣
搵番真。明星做
好過搵D港女KOL做十萬八千倍..

香香真係好靚

好似160？

鏡頭FILTER 一係就相係PS過

我啱啱正想講！
之前隻cushion搵曬啲柒頭皮beggar 真係不了

好似係搵過一群不知名路人樣KOL賣
睇完個廣告會覺得 搽完咁嘅樣你買埋我果份

第一張好靚
不過食緊A酸實乾到仆街
不了

香港舖係170
sf好似平5蚊

佢地廣告話有油份，但個妝感係MATT
唔知咩玩法
可以試下先喎

多謝哂

我就係睇完香香個廣告燒著
如果係班beggar賣廣告一定燒我唔著

如果混油肌係咪都岩用？
同埋有冇人用過becca同by terry碎粉可以比較下分別
諗緊入邊隻好

想要nude 同ginger
Online冇哂nude
有冇絲打知邊度仲有nude /有興趣夾一粒

我都好想要nude

我混肌用by terry碎粉覺得好唔掂喎
完全唔控油t字位煎蛋咁

混肌here
超愛rescue mask
用完毛孔好似識呼吸咁 但又同deep clean唔同
真係好似幫皮膚急救咁

我又想試

朋友送左支16比我
唔識襯

omg~~~
好鬼死靚呀

追哂全個po想買poppy blush同fig pop 但全部一係大熱色一係新色官網都無 唔知沙田門巿有無呢

本身樣子好甜美

土匪絲係咪衝左去買

等左半個月終於拎到我盒makeup forever粉餅
過2日包膠持久度
暫時用後感
上粉快 好快 好撚快
真係好似mufe IGTV條片咁幾下搞掂
medium coverage
局部可以build up到not so full但自然遮到7-8成既coverage
用乜9撲都上到好貼唔易厚粉(可能我本身厚開
佢本身個撲既2面，beauty blender blottarazi (唔識串，pony effect cushion 撲乾用(似mufe本身黑色嗰面
都好正！
用掃coverage會低少少

中性肌至油肌可一試
我宜家混合偏油唔set都唔會出油出到裂
但中東油田唔肯定

利申返我色號大概係mc15-20
黃一白/二白
但偏olive
Dior backstage 2wo同我手臂接近perfect match，係黑少少少少
面係再白啲同粉啲有泛紅問題

可能真相左
再黎個包色

順便講埋之前我話試sisley嗰個liquid foundation
係靚同薄
但我用左2日
2日都生瘡仔
已經食緊A酸都咁
我覺得不行
香港大部分人應該都潤到出事
真係target更年期啊太

冇啊 湊仔中

今年唔會再買唇膏啦

用緊the ordinarys 嘅liquid silicone primer last到八到十個鐘

去咗門市問 可以啊！
我訂咗nude pop 話要2~3 星期喎

Thanks 絲打 而家天氣開始乾我用ipsa粉餅乾到仆街
呢款我mark定諗住下年夏天試

我春夏混油，t-zone都算幾油下
香港濕熱既情況下我用bt個hold妝表現完全係屌打lm/mufe，可能我同後者兩隻唔夾，用親都額頭位/鼻頭同下爬出油出得特別快
香港秋冬變混乾用bt，t-zone收油+兩邊面比較乾，冇問題
英國秋冬我全面乾，乾裂脫皮嚴重，用好滋潤既skincare打底再化妝，其實應該唔set妝比較好但我強逼症慣左一定要set 冰天雪地下我試過用bt/lm/mufe，後兩者直頭喺屋企上完嗰下已經起皮屑，出去行半個鐘就鼻側眉心咀角位出曬dry patches，得bt仍然係上完嗰下靚冇起過皮屑，出街行只會凍到鼻頭紅，冇其他乾燥引致既大問題
嗰陣喺英國過冬冇bt真係生存唔到

我春夏季就係混油雞
未用過becca比較唔到，留返俾其他絲打解答
［召喚］用過Becca hydra mist powder既絲打

暗瘡肌如我係夏天係防曬>primer>碎粉定妝>foundation 囉

我覺得佢唔乾
ipsa如果係磁力嗰個我用過sample粉粒係粗啲乾啲
不過粉餅通病係一有甩皮就7
係冇得搞

我走左去買a little tamed
真係唔算乾又matte
雖然台灣貴過香港10蚊我都屌左

不要再說了

咦 係咪間間都唔同
我今日去朗豪坊想買02 05 17 後兩粒佢都冇貨 問可唔可以訂 等貨到佢話唔得 然後問返我其他色有冇鍾意既 揀唔落最後冇買到
fig缺貨到連tester都冇

上ptt爬文d人話乾到仆街
Hk仲未有得賣

琴日去又一城問話沙田果邊有機數但唔知係咪錯數
我已經放棄，等下次promo有貨先算

推唔推薦買

Charlotte Tilbury新岀左Superstar Lips, 有無人買左/試左/swatch左可以分享下？
有google過，但好似無咩人講

救命啊又係唇膏

出處：

睇黎係sheer質地

百幾蚊可以買黎玩下

啱啱出應該未咁快有review，不過CT 唇膏好用出暕名啦

相信比你地毒多幾日又會把持唔住

個包裝好靚！！

agger
聽日9衝去睇下

右邊個支好靚 但我一個月買左五六支唇膏仲有兩支香水 要忍下手

睇咗mac 個powder lips,發現同我買咗d muf差唔多, nude色我又唔用
反而買咗bobbi brown既burnt cherry 好撚好J

？！我都係朗豪坊買 係咪唔同BA 唔同做法

連飲水食飯都係呀？

我宜家上碎粉會用掃攞完再"鄧"返走

老老實實，加多支橙色其實你都唔使買唇膏啦

sheer 我鍾意

我都想知呀～我乾肌，宜家用緊lm，覺得的確有啲粗，會改變埋我底妝既色，偏紅。
Becca定by terry

所以我真係唔可以再買啦

飲水就基本上唔甩 食飯既話會甩1-2成 但都完整

好靚啊！邊到有得買

咁就係我唔好彩

香港有未

今日去左睇之前有絲打推既Chantecaille新唇膏
個包裝同色都幾好 唯獨有閃粉 最尾冇買到

仲諗住過兩日去睇下添
覺得好似好正咁

我睇中佢兩隻Berry 色 不過個人唔多鐘意閃

會唔會好似韓式lip stain 咁
唔甩但好難落妝

おださく絲好詳細 thanks
上面混炸雞絲話會出油出到Hihi
咁睇可能同天氣好大關係 ？

中性出油表示決定唔到 好嘢 可能唔使買住

我都係
但「鄧」番落個蓋
個蓋又合番落盒
-1+1=0

相對會難d卸 我用眼唇卸妝液抹2次倒就ok
我用過個d韓式lip stain用耐左乾到爆會甩哂皮 clarins個枝相對真係無咁乾

200蚊左右又ok喎

韓式果d真係幾難落
係咁「卒」都有殘留

咁啱見到bb廣告
雖然法拉呢輯廣告影得唔夠香香靚
但呢兩個品牌終於似番少少樣
用番真明星
定還是係港女kol唔夠號召力賺唔到錢 要轉會

有冇絲用開the ordinary
轉季想買d野補下濕 or 溝下粉底用
本身枝油太清爽
我又乾到沙漠咁
用cushion 諗住會滋潤啲 都浮哂粉呀屌

我盒givenchy 4色碎粉都要用成年先用完
仲要已經每次都倒勁多出嚟

我都覺得今次MAC揾香香拍好正
好過揾個啲KOL
不過啲色我見到都幾覺好睇

Devoted chili幾靚
佢original枝chili燒唔到我
但呢支好靚
諗緊屌唔屌多一支
當胭脂

佢silicone base幾smooth

數字絲個香水po毒到痴線

你越講我就越想去試

見咁多絲話bt好用
我今日再拎返出黎用
t字冇之前煎蛋咁 但我諗係天氣開始乾燥先係原因

係咪即係只適合秋冬/乾燥天氣用

之前無買開mac唔知佢啲唇膏咁抵
好想聽日即刻狗衝去買返三兩支傍身
Devoted to Chili好燒 另外仲有無買色號推介 Marrakesh都好靚 雖然唔係新色

得閒經過咪試一試囉
我係見mac hk ig有條韓妹demo片
又真係幾靚

法拉真係好靚 賞心悅目好多

Marrakesh我有啊

最近呢幾個po比你地燒到銀包都燶

立即燒著咗

我用過覺得冇咩特別

BT碎粉Sephora hk 賣500 SF賣360 痴撚線食水唔好再深啲

講到咁好用聽日即卡買盒先
想問下仲有冇好用保濕primer推介
睇緊rmk, lm, marc jacob

Marrakesh係咪好正 有啲vintage既feel咁

聽日再去問下？

好想買suqqu夕茜
有冇絲可以黎燒下我

上個禮拜入手左the glow
個ba推介買呢隻
因為我塊面泛紅
佢話呢隻遮瑕度比skin care高少少
我心大心細左勁耐買05定06色
ba話買05，我都諗左好耐買番05
因為我塊面泛紅不特止
仲要比條頸黑啲
所以你不妨埋櫃試下

本身護膚做番多啲補濕
屌我之前買左成堆the ordinary
上面又痴又刺痛又紅
搞到我唔敢再用

用COVERMARK 草本粉底鼻翼同下巴都會浮粉,請問仲有無其他保濕粉底推薦?coverage 中等就得同埋想個妝感有光澤啲
利申:乾肌

呢條問題我都唔知有冇見過10次 都答過

The glow 遮暇高過白樽？ 唔係掛

冷靜d,等佢幾個禮拜又翻貨架喇

Sephora hk d 嘢真係好貴
送嘅嘢又唔夠正
唔知點鬼樣定價
新加坡物價比香港更貴？

我琴日搵burned love度度都無

香香同佢都靚
點都好化妝品搵靚女賣是常識吧
特別是亞洲地區

老老實實可能我思想守舊
但見到Patrick starrr 賣廣告真係0意慾買

天氣乾d可能好d 春夏就轉會
終於搵到理由買

呢盒有用過舊版，又有舊色冰藍版
其實呢個價錢真係冇得輸

會唔會有d色直頭冇入貨/入極少
香港舖頭最興係咁

絲打會唔會有Marrakech 同walk of shame既swatch
2支係咪好似？ 上網睇Marrakech 色個個set哂filter 都睇唔清

透明好用
係日本買 又平又大盒

屌追左廿幾頁POST

SUQQU隻胭脂已經冇左..好唔開心...好後悔睇得太遲

仲有香香真係好撚靚...令到每枝唇膏都好吸引

琴日係@cosme買咗呢盒all in one gel $69用黎沖完涼求其查上面保濕用
用落又唔錯

星期五睇已經冇左好多大熱色
我要聽日先得閒衝去mac

GUERLAIN

我上個po都有分享過 都真係幾vintage下 要襯妝

我冇walk of shame啊 ct唇膏我得pillowtalk同stoned rose 你可以參加下我啱啱po出黎marrakesh個swatch 我冇落filter架

我想講佢送啲野真係好垃圾

Givenchy matissime velvet foundation

我見到個swatch被cockney燒著左

咁快
搞到我想即刻去買多枝
唔肯定佢會唔會變常態

KGD粉底都幾快用哂 用左大概半年 接近日日用
不過都係好事黎 準備試givenchy

佢岩講我咪咁聽
求其買隻保濕過冬就得

用緊cb96靚到

我都見親人問中價粉底就推呢枝

今個月用咗好多錢啦
好燒

我覺得唔似 marrakesh睇落啡好多同有少少橙tone
Walk of shame係偏紅帶有少少啡嘅紅棕色
Marrakesh好vintage要襯妝襯衫 walk of shame日常啲

保濕就一定
但我覺得零coverage 咁滯

好想要啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
Marrakesh!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無人用過albion健康水
想問下係咪神仙水d fd
用過神仙水但無咩感覺
唔知買健康水會唔會又係浪費金錢

我混乾肌
以前濕敷覺得可以褪紅
但而家濕敷會敏感起粒粒

我琴日行街路過試左
其實4隻色都好靚, 但真係超乾, 好難推
個質感勁似粉彩, 一撻撻咁(好難搽得均勻)
最後冇買到

絲打有冇其他推介
平時我好少用粉底液
所以今次揀左addiction 試先

諗緊買addiction the glow定ipsa新粉底

絲會唔會去counter試下shiseido呢隻？聽人講話都幾保濕 我都想試不過我唔可以再買粉底啦

有諗過試呢隻
但shiseido d ba啲態度太趕客

之前去德福shiseido啲ba超有禮貌喎
感覺日牌普遍都態度好過歐美牌

去之前去apm個間試粉餅
佢已經篤定我會買咁
但我想再考慮下話再睇下先
佢即刻西鳩我面

係？聽日狗衝去買精華，仲想去埋德福SK-ll做test

好耐之前去過嗰間shiseido一次 個ba好似叫 超級好人 嗰陣未畢業仲係𡃁妹佢都冇hea鳩我
之後再去過係第二個ba 都好有禮貌唔西面 好helpful又唔chur人買嘢

同朋友夾小花胭脂等佢試色 拖拖下發現優惠到今日
又慳返筆

題外話問下各位絲
係咪返工都會化妝
我返八半
都冇乜動力化
一入公司都冇化過
如果突然化妝會比同事抽水
諗諗下自己買咁多化妝品
一年都唔知用唔用到十次

如果返8點3/8半就會
底妝 陰影 胭脂 highlight 眉 眼線
有時早左起身夠時間戴con就會搽埋mascara
嘴就出門口先再搽潤唇膏

如果唔係返咁早就會化埋眼

返7都照化

防曬 粉餅 胭脂 眉筆 唇膏

上一PO黎唔切回絲打
絲我都係opera受害者 如果好鐘意果種日系嘟嘟唇 coffret dor真係買得過

番9
7 00 起身
8 00 出門口 .可能慣左
唔會無動力化

化啦~~~
我都係開頭成粒薯仔咁
勁深近視眼鏡加素顏 成個林亞珍咁既樣
之前戴con 化妝返工
阿boss 唔認得我

返八半
因為要遮痘印 慣咗每日返工都化
最基本會化底妝、胭脂
唇膏拎出門口搽

之後

有冇人想買Clinique ginger pop 同 heather pop? 我係Clinique 買二送一買左但發現自己大把一樣色既胭脂
如果有興趣夾可以tg我

我真係要減少衝動性消費

Covermark草本 再乾我就拎番出黎用

絲打我都係咁
我返930都冇心機
放假又少出街
完全冇乜機會用到
好想每朝的起心肝化個靚妝

我依家日日喺屋企湊仔更加冇機會化妝

番7
5點半起身 化半個鐘就出門口番工
化粉底眉眼線眼睫毛胭脂

我返八點九
每日都整早餐換眼妝襯唇膏揀衫夾頭噴香水
不過我六點半到七點前會自然醒，唔會瞓到最後一刻

其實我覺得兩枝差唔多

好佩服
我係較3個鬧鐘死都要訓到最後一分鐘先起身嘅人
要早一個鐘起身化妝真係唔會有恆心

打死都化 之前實習返八點半 我每日五點半起身化妝

買唔到既絲可以冷靜d 等返貨喇,powder kiss系列應該係 permanent 既

五點半

準備出門半個鐘 搭車兩個鐘 換衫行去實習果到又十幾廿分鐘 三個鐘岩岩好

btw化妝都係為左好睇啲自己開心姐 開心就得啦 同埋記得防曬

我番10點但係成日坐office
而且全公司都係女人
都唔敢化太多
有冇遮瑕度幾好，遮到毛孔又唔乾既粉餅推介

冰藍版如何？

嘩 你返邊到要兩粒鐘咁遠

將軍澳入屯門 搭到屯門再轉車

唔該絲打~用埋手頭上啲自然色就去買

我會"鄧"係空氣中，等佢隨風走~
唔係有排都用唔哂

Guerlain太約幾錢到？
佢個門面太似貴婦brand
啱啱出嚟做嘢唔敢行入去
俾人當妹妹仔

點解可以咁快手

我係香港買5xx 唔過550好似 不過sf賣400 平百幾蚊

想問下wet n wild喺香港可以點買 萬聖節collection同埋其他特別版好靚

我都好想試佢地啲highlight

特別版掃都好靚 摸過毛質都幾好

太多碎粉用緊未敢開

但咁樣我個鼻敏感會打乞痴

其實平時都整跌唔少
點解仲有咁多

出成80樣嘢
痴左線

快起上嚟
15-20分鐘
乜7護膚都唔用
粉底/base、眉、胭脂/嘴 完

去旅行忍唔到手
明明只係想入商場去個廁所
但係盒眼影真係好靚好萬用
d 閃粉swatch上手好似液體eyeshadow咁 好dewy

唉 皮膚差 唔敢唔用護膚品
日日遲到

Nyx 係loreal group 可以去隔離po 傾呀

sorry 唔記得左佢係

我去問個BA 佢話我問到就照比我
仲要齊哂色忍唔住買左3粒
後悔之前單買fig pop 而家抵勁多

唔洗一個禮拜就推到700

使唔使返工？我就黎放完產假 好快做返化妝品焚化爐

上次hourglass碎粉用左次 都無機會再用 日日係屋企湊仔

我買過幾轉wet n wild都係自己喺佢官網訂再轉運返嚟 麻煩啲但唔洗俾錢代購賺又唔驚格仔買到假嘢
不過佢官網除非搞promo 唔係就要usd35先freeship us地址
佢啲嘢平到咁 做折更加平 一個人好難買到35 我幾次都係不停放火燒朋友 等佢地同我夾

我12月應該會開始做野啦 我都想用多啲化妝品

較左聽日鬧鐘 8:05起身化
btw 用nars Kuala Lumpur 手殘都會化得靚
掃都唔駛用 5分鐘快速搞掂

又燒我眼影

轉運網有冇邊個好用啊

今日買左TF唇膏
聽日試色

因為係賴床王
最瘋狂試過唔使十分鐘完成梳洗換衫加化妝(不過當然係淡妝 )
我而家諗返都唔知當時點做到 而家唔得喇
不過我朝早都係零護膚程序

ND今年holiday collection cranberry有啲想買

佢個胭脂都好靚 好上色！😍

你老母哪有錢

好靚

啲色熟口熟面
個calendar吸引啲

佢個餡勁靚
但係個殼成個榴槤咁

好holiday紫紅

佢另一個紅色榴槤靚好多

出呢d 色即係想直接碌我張卡

你唔可以啊會敏感

等

個殼係好核突,情願佢張盒個女人頭印落去 之前有一年聖誕個cheek palette都係印咗張相 我覺得幾靚
個餡用黎做眼影都好好J
香港一出我就出去搶

講呢啲
用返我粒cola pop算

嗰個stylish好多
今次係暴發户feel

有冇絲打之前個轉Sephora sales 買左
個tracking完全睇唔到去到邊
又冇sms/email 好擔心我個包裹

係咪因為太多人買所以未update個status咋

又紫又紅你冷靜啲先

榴槤系列

大家冷靜d
成50一盒得5隻色
成80一粒
同Pat 10%off差不多價錢
但級數唔一樣
Pat 今日好似又出新嘢啦

50美金
80港紙

自

淨係得個shipped
Sf同Sephora d shipping真係好9
都係cult beauty好

出咩新野？pat又想哄我跌錢

上年買有得track去到邊 同confirmation 隔左幾日

好似好大陣仗
但仲未講
可能bronzer, eyeshadow etc

e 個實物幾靚上次行過差d買咗

太早sd 但d 咁深色既唇膏唔係full matte好難carry

但ND holiday collection係易用同方便帶出街

Sephora要電腦版先睇到tracking
個app係廢

出左了??
上星期唔見有, 想買胭脂palette

我去問BA 佢話見我問到就比埋個優惠我
仲要齊哂色 忍唔住買左3粒
好後悔之前fig pop 單買左 好唔抵

Nars個calendar入面啲product大部分都好實用咁 目測除左鉛筆刨，掃同埋枝螢光粉紅的唇筆係雞肋
其他全部啲色都好正正常常 好燒呀

Calendar都係榴蓮款

勁心心眼 但唔覺得會買到

唇膏有啦,仲有個contour palette同eyeshadow palette
而家要捕佢個胭脂盤

HK website未見胭脂

冷靜~~~~

Thanks絲 check到了
用iPad 都唔得 真係要電腦

想買suqqu 胭脂
但d色太難揀
好似好多隻都好靚

我收皮先
Lila未hit pan前唔買紫色

似kvd唇膏加大版

痴線勁似

想請問有冇絲打用過pony effect 支primer 同cushion fdt 遲下冬天乾燥想買盒cushion fdt 用下

06

冇上一陣咁快又推多幾版
可能我份工性質問題
我唔係好敢化
見過啲女同事搽bb cream都俾個上司串佢塊面勁白
我都好驚比人笑
唉，我公司啲男同事仲衰過八婆
Btw 土匪絲同病相憐呀
假期出街化妝
我媽就係咁話我咩都做人老母化比邊個睇

個社會真係好痴線 點解化妝就一定係俾人睇 返工有人串我濃妝我會窒返佢轉頭：我化得好開心喎 你唔鍾意咪唔好睇囉
利申份工唔係話成日要見人 所以化成點都冇人睇嘅 係啲同事on99

我覺得化妝係興趣 只要唔係唔尊重場合 你理撚得我咩
就好似啲人會覺得上左年紀就唔應該打扮 著條裙就問：咦？去飲啊？
啲思想真係

至憎個d自己扮但又要對人扮靚指指點點嘅人

自

我阿媽同你阿媽講既野一模一樣

然後就會話係我地醜人多八怪 係靚女嘅洗乜化妝
我靚唔靚醜唔醜係一回事 我enjoy化妝係另一回事
佢地都冇邏輯可言

睇左好耐
係04同06中間揀左勁耐
兩隻都好靚但要留返d彈藥去sogo thankful week

呢啲真係痴線
仲有一種係會化下妝
但見你化濃妝又會話你搏乜既港女八婆
真係cls
女人對女人真係可以好mean
有時真係覺得正常既男人係好相處過普通既女人

係咪11月

係呀
已經諗好買一兩個牌子
其他到時先再諗

咁多人返工環境少人化妝 我返工個到唔化妝會比人誹議..我老細會開聲叫我執正D(有時著得HEA )

我買左04, 宜家買埋02 等到貨..

我半個工程婆
試過搽有色防曬都比上司笑笑口問我做乜鳩白左
喂大佬搞到我唔敢再點搽防曬
而家塊面長期黑過頸
Full極mask用美白精華都白唔番
有時見人地化到靚靚都勁提子

睇日本youtuber成日用Paul and joe粉底 好好用

我同你同一行 成個office都係無乜人化妝

其實係香港文化保守 化個妝又問你係咪溝仔 人地日韓就全民重裝甲 唔化反而異類

日韓掉番轉又會葡萄香港可以素顏番工

好在我阿媽係化埋一份
我地一齊研究有咩正

有聽話pony 個cushion ok
Primer 就唔知了

我岩岩望完都差d 走左去買 但上網一睇 hktvmall 入面呢間shop 成日賣過期野 我番selfridges 買算了

見到hktv嗰間個givenchy粉餅賣勁平
我都15 16梗

你就好啦 我阿媽放棄咗自己好耐啦

btw又有無聊人入黎派負評

有無絲用緊givenchy 4色碎粉？覺得好靚好想買

有 覺得好滑 用完之後妝感好靚
皮膚睇落好似好好咁
但控油就唔係好掂

有 我為咗個樣而買
同意樓上絲打話唔太控油
但是對我影響比較少
因為我偏乾肌

ig search日文粉底個tag 全部架妹都係買paul and joe
佢地好似好鍾意呢個牌子粉底
真係好用定架妹潮流就唔知啦

我個friend有用
油肌覺得幾好用

呀？
我個friend都係油肌佢覺得都ok

乾肌表示已經送咗比工人姐姐用

枝唇膏同香水都想要

有無絲用過覺得點？我係混合偏干
同埋mufe啲ba態度會唔會好差

Tom ford 定givenchy 唇膏邊個比較好？
只想買一枝

絲打最後買咗邊枝香水俾媽咪？

用就givency 樣就TF

搽防曬都笑 唔通等黑哂先咩
洗乜理佢照搽啦
黑唔緊要
快老同乾先出事

乾

我係乾肌 呢款用落幾鍾意但唔係太啱色所以少用
嚟緊秋冬混乾肌都應該啱
去counter試左先啦

唔知絲打你就唔就腳 但我遇過最nice嘅mufe ba係
佢真係好有禮貌又nice 好人到我放棄左上網買平啲都要幫襯佢

鳴呀有無又有lp又有by terry碎粉既人可以比較下兩隻
兩隻都好燒 揀唔到
利申乾肌

搭單想問下如果化完妝，啲粉底好易甩
例如呻一次鼻涕個鼻頭就會甩晒粉
咁其實係primer定foundation 定碎粉既問題？
同埋有無碎粉可以補救到，令啲粉底痴實啲塊面

想呻鼻涕又唔甩粉真係好難 我都想知因為我轉季就有鼻敏感

今日去左打疣 有冇超強防曬介紹
而家塊面好嚇人 蜂巢咁

今日收到貨，本身訂咗peach pop & melon pop實在唔想再要黃色系嘅sorbet pop （雖然我本身都柒咗信咗官網display隻色）
於是落屋企樓下荃灣廣場 Clinique 試下可唔可以轉番磚紅色嘅cheek pop，我show比個BA睇官網 display 錯咗色，佢好快就比我任揀番其中一隻色 仲即時report番比總公司聽個網柒咗
最尾換番black honey pop，即時有現貨

btw想係到分享下，我前排諗住轉用成份比較天然嘅唇膏，所以order咗lily lolo嘅 french flirt & romantic rose，結果搽到個咀敏感生咗少少唇瘡 呢個星期停用幾日先開始好番啲，明明之前用DHC都冇事，唇膏呢家野真係睇佢夾唔夾你

好想買bareminerals 個holiday但又驚又會中伏，大大話話有成8枝mini lipstick

絲打邊到打 洗左幾錢
我面 頸 身都有

天氣轉乾老母用dw乾到嘴角甩皮
跪求絲打推薦
希望比較持久+保濕+同dw差唔多價位

btw 新版ALLIE防曬藍色突然變搓泥寶 明明之前用仲好地地

你破戒未

即刻俾錢

都係givenchy matissime velvet foundation
不過都要試咗先

未破但係日日俾你地燒都好難唔破

我見依個油肌用，乾肌會唔會好乾？

要去試下 我混乾用無問題
妝感真係好靚 又薄又貼

幸福肌 等唔到就去synergie買盒whip順便做粉底

無得救，你一呻鼻涕就等同抹走啲粉。
我會直接唔化底妝淨係用遮瑕同防曬

想問男仔嚟講有咩product清暗瘡印好用

ponystore post ig話skinfood破產
有無人知係咪真
Google 9search到 the ordinary 同skin food破產

咁大獲？！

TO都係？

Clinique個ba真係唔錯喎 絲打會唔會係轉天氣所以嘴唇唔穩定呀？
我都好想試bm個set 唔知幾時香港先有呢

我覺得都幾潤，不過唔係好鍾意陣味同埋有啲難推開

但係全黑packaging好靚
我唔鍾意金色同令面嘅嘢 平時完全唔覺得tf靚 但呢支係我鍾意嘅樣
不過隻色我又唔會搽 好矛盾

同埋個名有加成

隻色我會搽 但係我已經有好多差唔多嘅色
都靚嘅 但係真係唔算特別

同埋佢睇落似係matte？

TO 唔係呀 佢仲有Ester Lauder 撐住 點會執
但個CEO 真心痴左線 認真果隻
成日po d 古怪嘢
尋日又po 段超古怪嘢話to 涉及criminal
不過睇完成段你就知佢真心痴線 夠鐘要睇醫生

有人記得
最後買住Dior 先
反正大把機會
聖誕再買上次絲打推另外果隻

佢話要shut down deciem 兩個月。。。

聖誕set 係要有戒心d
因為個配方都可能唔同左

仆街 睇deciem ig
唔止the ordinary成個deciem都會shut down直至另行通知 個founder唔知係痴咗線定點
話大部份deciem員工同estee lauder犯咗法之類
而家全部門市都唔開

應該係9 up
各地都有分店
點樣話收就收
但未有人捉佢去醫院真係
佢都痴左一排架喇
好心Deciem/el 幫手摺埋個ig 咪由9佢亂咁講啦

佢仲提到brad Pitt 同George clooney

真心佢都好慘
病情都幾嚴重

但個名
成件事即刻冇哂貴氣 TF痴左咩線

係 通常愈補愈核突 個鼻起哂皮

香水係另一個坑

好在自己鼻敏感關係 對香水冇興趣

俾你燒到 買曬2枝
但真喺好靚又好用

我鍾意用niod啲嘢

我又覺得無乜問題 幾直白

Agger so fucking fabulous

buffet 令我嘅乾痘肌好返9成
而家佢話要執
希望佢鳩up

Skinfood 好似係畀支那市場收佢皮
一個好好嘅例子：唔係你肯入人地個市場就會成功

唔知呀 可能我個人比較低俗
我接受到個名

佢枝香水
Selfridges有遮咗fucking得fabulous
我即刻唔想買

Niod啲嘢真係好好用
我都希望係鳩噏 我仲諗住用曬手頭上skincare就轉曬用niod

我個skin care routine用緊水楊酸,buffet同niacinamide,caffeine同透明質酸 仲諗住買埋杜鵑花酸去印
近排先導咗個frd用ordinary治暗瘡
而家想撲上asos買buffet

我好明好難先搵到自己啱用嘅skincare但係突然間買唔返嘅感覺

有天然嘅香水

我都鼻敏感咗廿幾年但照噴

出曬命愛靚唔愛命

唔係掛
我差唔多所有護膚都係用緊TO
應該唔會真係shut down掛

呢個時候係咪應該慶幸makeup revolution 出左成條line dupe

D人就係話revolution 抄足TO 先搞到個CEO咁（其中一個原因）

點解要遮
出左咪出左

我都幾肯定係lily lolo枝唇膏出咗事，因為我幾季都用緊幾枝唔同質地唔同牌子嘅唇膏（Canmake, Opera, ettusais，media）一直乜事都冇，直到搽完lily lolo個咀去到中午就會好乾，幾日後就開始咀邊紅紅地又癢癢地
樓下有位絲打提醒我holiday set有機會轉 formula，我之前又冇試過用 bareminerals 嘅唇膏，但個set一次過有齊8隻色又好吸引 前幾日差啲就想官網訂黎香港諗住早買早享受，依家搞到十五十六

又唔係咁講呀 Make up revolution點計都係抄人 硬係好似爭啲

唔知呀 唔遮selfridges唔俾賣啩

有天然香水 咩嚟架

所以放棄吧喇 ，我早兩日呻到甩曬皮根本就上唔到粉

點講今次都係revolution 唔啱
抄大牌平賣本身都唔係啱 但有窮撚有得著 唔同市場
抄TO 係想搶哂人地客路
成份抄到一模一樣
就算TO 真有日執左
都唔會幫襯佢

我淨係知100bon
其他號稱天然嘅都好撚貴

我都係咁話
你話好似colourpop抄ND sunset都叫情有可原（雖然係唔啱）

影咗好耐依家先review

Suqqu新粉底002

我本身以為002會唔啱色 點知又唔會 睇嚟我真係黑咗好多
一白遮三醜
我無得遮啦依家！
Coverage幾高
ok補濕不過有少少難blend
未用過上面唔知個lasting power
不過我嗰時影完相用水沖 再係咁捽都唔係好捽得甩
都應該幾long last

Suqqu嗰個唔知乜palette

左上第一格我完全唔知佢係有咩用
捽咗數十次都無色
第二第三格眼影色我幾鍾意
呢兩隻色加TF嗰啲閃片做top layer個眼妝應該會幾靚
最右嗰格胭脂隻色都靚 幾秋冬
除咗第一格唔知係做乜鳩嗰格 下面三格都有好細好細 唔係好明顯嘅閃

想問下有冇絲有脫過墨？

法國我電話有嚴重色差

我係細美容院打 (個單位兩間房 佢一個人做客)
三年前join
一個價錢包全面 頸 心口 永久任打
但係唔記得確實幾錢

我好似分開兩次join
所以價錢方面記憶有啲混亂

即刻去google 下先

原來係膏狀架
聽日去佢門市試下先

我用緊舊版但一樣 初頭幾次用幾好 而家用又油又搓泥 連搽身都會好多碎屑出嚟 點解會咁

睇過shockisgood個試色，話第一格拎黎打底會成個妝感唔同

我都幾鍾意fucking fabulous個名 會為左個名同包裝考慮要支唇膏 雖然隻色我真係唔會搽
香港tf支香水都係叫fabulous走fucking 真係會唔想買

我冬天乾 夏天混合偏油 呢款ok 好薄 coverage 低
我frd 敏感性干肌都話好用
但d 色號就好白 但最深個色號又好紅
我係朗豪買 ba 態度極差 h

認同 好唔鍾意revolution呢個牌子 抄人抄到十足 由顏色到包裝都抄到一樣
CP出盤類似ND都起碼只係類似 唔會隻隻色跟到一樣 包裝都唔會抄人 排位都會整到唔同
WnW盤abh dupe都係 睇得出係似 但又會有啲唔同 包裝風格都完全唔一樣

revolution就copy and paste 噏得出嘅牌佢都抄過 too faced smashbox kvd ct...

佢呢個cushion色號真心少 平時mufe啲粉底好多色揀 我平時用開Y205 夏天先勉強用到呢粒215 因爲佢喺我面會有好好好輕微氧化問題 (不過整體都係好用) 冬天我完全用唔到

去mufe同mac想搵好ba真係要好好彩 不過我通常遇到好ba都係喺港島區 mk同tst好多都未開聲已經西定面 搞到連行入去都唔想

btw 係乾啊絲打

上網睇新聞好似話EL係持有少部分股份 所以係呢d野冇say

最近試用ezskin玻尿酸保濕gel
成份好單純，得6-7隻
佢雖然話係gel，但偏向水狀
混油肌冬天用佢保濕好正，又唔太厚重
比起dr wu支玻尿酸好用好多，仲要平好撚多 TWD680有30ml
醫生牌子嚟講，佢啲野算幾平，想試埋支洗面
佢網站唔直送香港，用代運先十幾蚊左右，幾日就送到，會keep住回購

等我聽日試下

我覺得好多人都係為咗fucking買

好想知新版係咪都可以做到奶油肌個種效果

Revolution抄到差唔到一樣

聽日試咗話你知

但係啞黑packaging好鬼燒

好難搵冇遮

我買咗101但係未開啊 睇黎好似好得咁

我都未用過 呢幾日都無出街
聽日試下

suqqu聖誕限定胭脂112好靚
太後知後覺買唔到

感覺revolution 愈來愈猖狂

Google 左
不過都唔係好知個原理係點 未聽過都幾得意嘅

我鼻敏感唔用香水係因為唔係好聞到究竟幾大陣味
唔想用得太勁影響到人

係呀
所以先畀佢9up左咁耐都未有人收佢ig皮
但佢病情似乎愈來愈嚴重

諗緊洗唔洗去落一堆to單
d人又講到佢會開番

我記得個心心胭脂抄too faced

真係有舖"山"左門
今日又好巧合地有員工流出公司電郵話公司要立即關閉一陣

自己諗要唔要入定貨

但到呢個地步
除非EL本身想收TO皮（陰謀論：收購為搞死佢）
唔係嘅話應該插手
股份唔係多 但都唔算少啦
少少話事權都有掛

最誇張係眼影
顏色次序都廢事轉

原來台灣牌子
召喚WORK絲打點睇

懶到唔想防曬就用佢
不過膏狀油肌要set得勁啲

陳皮啊嘛
平又真係有用
但始終醫生牌子
唔會加乜active ingredients
基本保濕就算

所以我都係用返幸福肌

係，真係得保濕功能
其他咩美白/抗老成份咩春都冇

呢個真心燒！！！

Skinfood係韓國總部講海外發展太快，資金唔夠，要申請破產保護

其實韓牌熱潮都退緊，香港有堆韓牌都退出香港如holika holika,too cool for school
仲有分店既skinfood,missha,Tony moly,the saem，the face shop，nature republic 都冇人行

佢地仲要成日重酬啲韓星做代言人 嗰度都洗好多錢

純討論 你地覺得呢盒啲色靚唔靚

我覺得麻麻地燒

閃過頭

岩岩收到

屌唔記得貼圖

返工收包裹

同埋又係呢啲色 好悶

你買呢隻系列最燒我係15

皮膚有敏感/爛面既用就ok
想更上層樓既就冇

想問下有冇人用完TO B5 B3會有層嘢係塊面度？
我用完幾個鐘之後覺得唔舒服就即刻洗面 不過已經生咗好多粒粒
係咪我用錯咗 定係你地用緊其他TO product係好用嘅？

想買呢三盒其中一盒
但想要啞色為主 邊個好啲

超似樣
驟眼睇想要啞色既話應該買Chanel 好啲

因為我想要有啲大地色又有呢個紅色
唔知Chanel 嗰個香港仲有冇得賣
但係我覺得個配色好靚

我覺得chanel最靚

咁就扑槌chanel

B3有少少 我覺得佢係難吸引d
但冇用到出粒粒

呢支上網睇swatch好靚
但查上咀發現係偏紫 有啲顯老

點解唔會加d有用active ingredients? 法例問題？

悶、唔靚
為出而出咁嘅感覺 （聖誕）

呢枝我幾經辛苦終於買到17 等左個幾月終於到手
靚到唔捨得用

韓潮都燒左好多年
最勁果排應該係cushion果期
但貨物質素真係好多都普普通通
唔似日牌咁本身高質
唔夠頂

The Saem the face shop nature republic 原來仲有分店？

真係好悶 黎黎去去都係呢啲色

靚

影到好靚

好似幾正

MR 嘅風光已經過去

B3 據呢度絲打報告係會有層嘢係度
但粒粒就好似冇乜聽過

B5 caffine好似最多絲打話好用

咁可能係我自己皮膚問題

雖然我冇買 但係MR真係好經典

試下做patch test 做幾次
冇事再搽全面 買左就唔好浪費

你竟然冇買

我一盒abh palette都冇

Nars 榴槤唇膏試色

想要中間嗰枝

中間個支好正 諗緊買ct stoned rose 定呢支

純分享 suqqu 聖誕8色眼影盤

The saem銅鑼灣世貿，旺角都有
The face shop facess有，colormix都有
Nature republic 旺角有

好毒啊你地日日都有正野分享

我其實好想知綠色點用先會靚

想問係邊買 揾左好耐都揾唔到

之前睇ig 見到台妹用KL 星座盤藍色綠色化眼妝
我覺得勁靚

佢同佢妹化眼都勁靚！
好鍾意睇呢啲iger review 有啲本地都好高汁
台妹更加有好多好好睇
唔似得啲上左位嘅youtuber 收完禮物打句thank you就算

台妹真係好多高質iger
香港好多垃圾都係拎住件product copy句垃圾管方罐頭就算

痴線隻眼勁好j

ig borsalinomia
咁多個眼妝ig 最鍾意睇佢

非常高汁 多謝絲打推介

有咩問題醫生會叫你睇醫生搽藥膏
唔會叫你用護膚品
佢醫暗瘡酒糟出名既
一定係要搽藥
佢既護膚品係輔助

我係經代購買 見佢入多左幾枝現貨 你睇下仲有冇
fxxxxxpxxxx

其實要用咩set
我係鼻翼附近都油
其他位乾

好苦惱

今日拎返支16出來用下 (紫色) 同上面圖好大分別下
朋友送既關係... 之前又未用過Givenchy
我自己覺得有d 難襯

今日用咗Poppy Pop, 橙得黎唔會偏黃
睇落塊面好有血色好靚

但係16隻色都算好自然 係淡淡地嘅紫
秋冬我覺得都幾啱

今朝730冇用打底 潤唇膏都冇用
到而家個咀既感覺依然非常良好
呢個唇膏質地好好呀 係呢個紫色難搞

我會覺得唔夠深 同唔夠實
所以我會用左佢打底 再上另一支dior 深紫
要襯衫 夾下個頭 有啲造型先襯返個色

痴線勁高汁 感謝絲打推介

痴線架pmg一次過出咁多正野 445一盒palette好抵玩

唇膏有9隻色我唔po晒出黎啦 但係我想講全部都係我最鍾意既啡tone nude/乾燥玫瑰色 心入面尖叫緊好想包色 救命啊

但係啲palette啲色唔算好特別好好睇
唇膏我又鍾意luxetrance多過mattetrance
滅咗火

反而佢個highlighter一直都想買

我冇買過佢地啲唇膏啊 但係啲顏色好鬼燒 好想要啊

Skin fetish?我上次買mothership v嗰時都想買埋 不過冇貨 如果今次launch會買野既話 想一齊買埋

係呀 我又係上次想買埋不過無貨

有冇絲打知毛孔粗大問題睇皮膚科有冇用，因為屋企人幾反對做醫美，但毛孔問題困擾左我好耐 聽講過護膚品係救唔倒毛孔，所以想試下睇皮膚科

醫生會話同你打laser

冇乜野好搽

the ordinary收咗皮 叫我點活下去

希望會有返
我都啱啱買多咗轉

黃皮表示搽親就好7
不了
利申去緊mac想買devoted to chili
琴日去另一間話賣哂

日日賣行廣告又唔返貨 我想買burning love呀屌

喺sf訂左impulsive等到貨 好期待啊

大家好 我爬咗個懶人包喇，但好似冇見到絲打們討論洗掃水，想問吓大家平時係用咩洗掃架呢? Google過見到有人話用消毒酒精同番梘都得，唔知各位有冇試過呢? 謝謝大家

絲打好勁記得哂

但美白抗老果d都唔加得？

12蚊店支嘢跟左我好耐

冷靜d
Estée Lauder 話今個星期會出聲明
睇下佢講咩囉
話哂都係個有d分量嘅股東

好在同TO唔多夾

竟然係咁12蚊店... Youtube search又真係搵到有人講喎，係呢兩支其中一支?

12蚊店個枝 用黎洗掃同Bb

爬左懶人包
bicelle b5 gel係咪萬寧有售? 會唔會生瘡?
見the ordinary就停產 想代替品

右邊透明嗰支垃圾
勁臭

諗緊到時轉晒用tunesmaker

早啲睇到就好
啱啱買咗

我用嘅係左邊果支

好在冇買過右邊果支

右邊真係垃圾到爆
之前左邊冇貨諗住試下
點知完全唔乾淨

有無絲打知，cbp 除左Sogo thankful weeks 外，自己嗰段時間有無套裝賣？

咁我唔跟佢咁買了

mj豹紋

呢個唔得

行咗三間mac都買唔到devoted to chili
BA都話唔知幾時返貨
一怒之下買咗Marrakesh同Dionysus